印度佬平時無事無幹做野又懶又求其

一認真上黎唔講得笑
全力狙擊支那app 打大交 殺解放軍 佔據土地 話做就做 美國佬都未敢出手

重慶大廈班印度佬平時咪又係無事無幹做野又懶又求其
你試下走去打鳩佢睇下會點

好撚惡呢個民族

印度軍隊一定有多實戰經驗過支那解放軍

最勁係支那冇得用十四億人乜乜乜
印度人口就黎爬佢頭

外掛佬都唔識樓主好打有限

唔係全部印度黎架

係你班人先比人恰到上心口仲繼續返工

等美國佬制裁等到瞓著，而家淨係睇印支開波

靠印度佬仲多花生食

強姦大國，話黎就黎。

以為你講緊印巴

讀u考試靠佢地啲youtube片

連登果個都好痴線

全力吹捧偽娘定仔 打飛機 食氣炸pizza 狂賣廣告 話做就做 連仔都未敢出手